被控暴動罪新郎：核爆都唔分開

被控暴動罪情侶今註冊 新郎：就算風雨動盪 無想過放棄大家

728 上環衝突事件中，有 49 人被捕，包括一對被控暴動罪的情侶杜依蘭及湯偉雄，兩人今日在紅棉道婚姻註冊處註冊結婚。湯偉雄在註冊後發言，「在人生裡面，找到一位理念、價值觀一樣，願意同你齊上齊落的人，真的不容易，在這個時候，就算風雨動盪，我同我太太都無想過放棄大家。」

湯偉雄說，「赴湯蹈火，我會一直個這個心，和你走最遠的路，永遠都咁愛你，唔會畀你發我脾氣，同你一齊白頭到老，核爆都唔分開。」

多謝你地

祝白頭到老

祝白頭到老 永結同心
光復香港 時代革命

赴湯杜火 在所不辭

成世仔第一次睇人結婚睇到喊

好感動

屌你老母咁大個洋蔥做乜唔預警吓喎...

上面已經有正字啦 你都仲要打錯

好想喊

The course of true love never did run smooth

人地夫妻個姓湯同杜呀

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

傻仔 , 你 Search 下先啦

男姓湯 女姓杜 呀

柒完好潛啦

好人一世平安
祝兩夫婦新婚快樂
香港人會還你地清白

杜係新娘個姓 有意思架

呢個係每個人都想搵到嘅靈魂伴侶
祝福你地，好人一生平安

推

感人

🥳congratulations

屌 咪撚係

自己d fd結婚都無咁感動
睇到毛管棟

琴晚點呀
好好睇住啲同事啦
又爆曬缸

一生中最幸福嘅莫過於
可以搵到個願意同自己風雨同路嘅伴侶

祝福 一生平安 幸福快樂！

型到爆

ok 係我錯

好sweet

要幸福

祝福你地

完全封鎖再見

亂世情侶

無預警放催淚彈可恥

多謝你地
一直相愛

核爆都唔割蓆

其實係咪真係告得入暴動，要坐十年

香港人都要，核爆都唔分開

白頭到老 永結同心
一定會送個民主 自由嘅香港比你地

睇字都睇到眼濕濕

我都係

睇字都起曬g皮

多謝你哋呀湯杜夫婦！

真係掟核彈都唔割

真係可以拍返套香港版亂世街人

好撚型

多謝你地

攬炒巴最新力作：

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

祝永結同心

好人一生幸福

核彈都唔割蓆

Congrats

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

白頭到老

Push

祝白首偕老 永結同心 恭喜

好搞笑又好感動

白頭到老，永結同心。
家宅安康，兒孫滿堂。

加油
祝福你地

全香港都祝福你 好幸福呀

祝福你地!

未相信情懷輸給世道
仍在亂世中開花結果

白頭到老 永結同心

祝福！

新婚快樂

多謝你地

白頭到老 永結同心
多謝你哋

白頭到老 一生幸福平安健康

祝你地白頭到老
真係好感動

祝福

希望你地可以撐得住，我地咁多個香港人一定會幫你地嫁

push

在這亂世愛定你已是人生僅有大志

叻唔切

最憎去人婚禮
呢次好想去

我都睇到喊 佢地錫錫個下好撚窩心

巴打 好撚柒wo 點搞呀你

好撚sweet

香港就係多咗你依啲白痴 以為自己好撚醒嘅人

恭喜哂

永結同心

祝福你地白頭到老！！
光復香港，時代革命

我無野講

好人一生平安

要永遠幸褔咁落去！

白頭偕老

百年好合 永結同心

祝 永結同心好感動

算啦 我信佢地會睇連登
嘈呢d小學雞野不如留多2句祝福

患難見真情

祝你哋幸福啊，好好珍惜大家

永結同心！！

祝福你地! 一定要永遠幸福!

祝新婚快樂

希望連燈仔燈少一次

一世幸福

齊上齊落
祝新婚快樂

好感動 人生搵到咁嘅另一半真係死而無憾

難得可以搵到個共患難，祝福你地一齊可以共富貴

試下放棄連登 玩其他討論區 thanks

恭喜兩位

天佑好人，天佑戀人

要加強罷工效果，聽日全民不消費！

[全民不消費]要令營業的商舖冇生意

祝 白頭到老 永結同心

亂世佳人

亂世佳人
希望以後可以帶到個好既未來比你地既下一代

祝永遠幸福
希望你哋下一代可以喺已光復嘅香港成長

8.5 全民三罷

祝你地白頭到老呀！
永結同心
好人有好報

恭喜！

不離不棄唔係個個做到
佢地真係好幸福

寧願犧牲也與你以愛捐軀 流下這可歌可泣動人眼淚
滲進沙漠裏 懸崖上開花一對伴侶
曾難過 曾憔悴 尋求我幸福更加無懼
愛侶不需要心虛 承受子彈去愛你也是壯舉
若有了我們兒女 與你故事遺傳下去 能愛到萬歲

要永遠幸福快樂

又喊咗
要幸福快樂

真男人

多謝你地 祝你地永遠幸福快樂

搵到個咁好既男人 湯太好幸福呀
要白頭到老呀！好人有好報

加油 祝你地幸福

恭喜晒兩位祝你哋白頭到老、永結同心

各位唔好怪佢。佢平時開post無人應佢。起下佢底就知。佢只係到刷存在感既垃圾

刻骨銘心的一段關係

祝你地永遠幸福快樂

你老母個閪就俾狗屌到起膠

希望你地幸福快樂！

同感, 睇到喊

又一件

加油

希望有朝一日我哋可以一齊去佢地個婚禮

要幸福
光復香港

咁唔得㗎喎違反物理定律㗎喎

喊了

白頭到老，永結同心

祝你地白頭到老, 永結同心

好感動 世界最美的風景

事前已經定好日子，今日係如期結婚，誓言亦冇直接講起單案，唔明你抽水結婚係乜意思

好滾動

起埋你個底睇下?

屌 唔好再催淚d

祝幸福快樂

人間真愛

好心會有好報

天長地久

已經搞完啦

祝白頭到老，永結同心

祝 百年好合，永結同心

將來你地個小朋友一家以你為榮

祝白頭到老，有個老婆共患難要好好珍惜

流左馬尿

柒少陣啦屌你老母

快啲中出左先
大住肚上庭實有著數

永遠幸福 白頭到老